{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024285",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3014087",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 서면 시티호텔 G&G"
    },
    "text": "新築で建てた西面シティホテルG&Gは1番街の中心に位置しております。 このホテルは計56室の客室を保有しており、近くには釜山1号線ボムネコル駅、釜山1号線西面駅、釜山2号線西面駅、釜山2号線釜岩駅、釜山2号線田浦駅があります。 西面1番街のランドマークシティホテルG&Gは全ての客室でスパ施設を提供しており、バレットパーキングサービスも提供しています。 55~65インチの大型テレビと無料映画、無料ネットフリックスも全ての客室でご利用いただけます。 客室には2人用の浴槽があり、ヒーリングが経験でき、24時間利用できるセルフうどん&ラーメンバーもあります。 駐車は最新式の駐車タワーとバレットパーキングでご利用いただけます。 客室はラージキングサイズのラテックスマットレスで快適で快適な休憩を提供します。 ホテルでは韓国語での案内サポートが可能で、客室やロビーは毎回消毒し、寝具類も交換します。 さらに、規定や利用時の注意事項もご案内しております。 基本的に、全客室は2名基準で運営されており、プレミアムルームとレジデンスルームでのみ人数追加が可能です。 男女同室での宿泊と未成年者の出入りは不可能であり、2人以上の宿泊時に追加料金が発生します。 車両駐車も1部屋あたり1台可能です。 モダンルームはマッサージベッドの有無をランダムで割り当てており、すべてのゲームはできません。 チェックアウト後に追加料金が発生するため、ご注意ください。 西面地下鉄の駅と周辺の便宜施設の通りも案内されています。 周辺の訪問者のレビューによると、シティホテルは立地も良く、きれいで広い客室、親切なサービスで満足度が高かったです。 駐車タワーや寝具類の清潔度が良く、シャワーの分離構造と洗面台、トイレが分離されていて、数人で同時に利用することも容易でした。 しかし、一部の部屋では匂いや物が少し汚れていて、ヘアドライヤーやヘアアイロンの機能が落ちて不便でした。 全般的にコストパフォーマンスが良く、再訪問の意思を持つ顧客が多かったです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの名前は何ですか？",
            "answer": "ホテルの名前は西面シティホテルG&Gです。"
        },
        {
            "question": "ホテルの位置はどこですか？",
            "answer": "ホテルは西面1番街の中心に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルには何室の客室がありますか？",
            "answer": "ホテルには計56室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "近くにどのような駅がありますか？",
            "answer": "近くには釜山1号線ボムネコル駅、釜山1号線西面駅、釜山2号線西面駅、釜山2号線釜岩駅、釜山2号線田浦駅があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの特徴は何ですか？",
            "answer": "ホテルは全ての客室でスパ施設を提供しており、バレットパーキングサービスも提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できるテレビの大きさは何インチですか？",
            "answer": "客室で利用できるテレビの大きさは55~65インチです。"
        },
        {
            "question": "客室には何人用の浴槽がありますか？",
            "answer": "客室には2人用の浴槽があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの駐車場はどのように利用できますか？",
            "answer": "ホテルでは最新式の駐車タワーとバレットパーキングで駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルでは何語での案内サポートが可能ですか？",
            "answer": "ホテルでは韓国語での案内サポートが可能です。"
        },
        {
            "question": "客室やロビーの清潔度はどのように管理されていますか？",
            "answer": "ホテルでは客室やロビーを毎回消毒し、寝具類も交換しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊時の注意事項はありますか？",
            "answer": "基本的に、全客室は2名基準で運営されており、男女同室での宿泊や未成年者の出入りは不可能です。2人以上の宿泊時には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "モダンルームには何が備えられていますか？",
            "answer": "モダンルームはマッサージベッドの有無がランダムに割り当てられており、すべてのゲームを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "周辺には西面地下鉄の駅や様々な便利施設があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの評判はどうですか？",
            "answer": "周辺の訪問者のレビューによると、ホテルは立地も良く、きれいで広い客室、親切なサービスで満足度が高いです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 629,
        "QA": 536
    }
}